跟你學野姐同叔！

我自己條命，我自己打骰！

高性能，軍用

你好似屬老鼠

我仲信唔信得過你

唔係啊，同叔，我，無心，我

當年打鬼佬係你拉頭纜，點知廿年後你做嘅野仲衰過鬼佬！

同我玩貨源歸邊？

當封封大利是比細侄囉

冚家拎！